免疫共產黨插贓嫁禍屈鳩你地係恐怖分子既方法，就係屈鳩你地係恐怖分子之前成立革命黨

１，成立革命黨
２。講明革命黨絕對唔會進行任何無差別恐襲，傷及平民
３。講明革命黨只會對準政權，包括玩撚到行刺暗殺政要

一搵個海外手足成立革命黨，以後所有對準政權以外既行動都唔撚洗出黎向外界解釋, 直接否認就得, 咁就可以完全免疫共產黨插贓嫁禍屈鳩你地係恐怖分子

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

所以用氣油彈掟記者果D一定係黑警

推

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

成個模式係直接抄Anonymous
係Anonymous(革命黨)成員做既, 就直撚接向全世界公佈同認撚左佢
唔撚係Anonymous(革命黨)成員做既, 你直頭唔撚洗出黎解釋都得
慳水慳力慳時間, 好似而家咁下下晒時間幫示威者兜就永遠處於被動捱打狀態,玩毛咩